love is

Love is gone away

Love is gone away

Love is gone away

넌 웃고 있는데 난 미쳐가 Oh no

你在笑著我卻快要瘋了

며칠째 왜 연락이 없는 거야

好幾天了為什麼都沒連絡我

너 땜에 난 잠 한숨도 못 잔 채

因為你我都睡不著覺

며칠째 눈물로 밤 지샌 거야

好幾天了都還是不停流淚

도대체 얼마나 더 아파야 해

到底要讓我多痛苦才行

얼마나 더 아파야 해

要讓我多痛苦才行

매일 되풀이 되는 상황 지긋지긋해

每天重複上演的情形 很厭煩

결국 눈물이 되는 결말 머리

流下淚水的結果 頭腦

지끈지끈해

一陣一陣的痛

내가 뭘 어떻게 해줘야만

我該怎麼做

네가 날 조금 더

你才會稍微

날 위해 이해해 줄 수 있니 babe

多理解我一點 babe

넌 이게 재밌어 난 지금 죽겠어

你現在覺得有趣嗎 我現在快要死了

사랑을 하려면 좀 제대로 똑바로 해

愛上了就徹底的愛到最後

예전의 나는 없어

沒有以前的我了

이제 그런 놈은 없어

沒有那樣的傢伙了

착각하지 말어

不要誤會

내 말 뭔 말인지 알어 girl

知道我的意思吧 girl

Love is gone away No No

Love is gone away I'm going down

Love is gone away No No

넌 웃고 있는데 난 미쳐가

你在笑著我卻快要瘋了

넌 뭐가 재밌어 어이없어

你覺得哪裡有趣 真是無言

진심으로 그댈 사랑했단 말이에요

我說我是真心的愛你

그대도 그랬다고 어서 빨리 말해요

快點說你也是這樣

왜 날 이렇게 슬프게 하는데

為什麼要讓我這麼痛苦

알 수가 없어 너의 마음을

無法知道你的心

달라지겠다는 네 말에 코 웃음이 나

你說你會改變 我嗤之以鼻

미안하단 네 말에 freaking liar

你說對不起 freaking liar

참 어이가 없어 넌

真是無言 你

조금이라도 네가 날

一下子也好 你

생각했다면 이럴 순 없어

能想起我的話 就不會這麼做

넌 이게 재밌어 난 지금 죽겠어

你現在覺得有趣嗎 我現在快要死了

사랑을 하려면 좀 제대로 똑바로 해

愛上了就徹底的愛到最後

예전의 나는 없어

沒有以前的我了

이제 그런 놈은 없어

沒有那樣的傢伙了

착각하지 말어

不要誤會

내 말 뭔 말인지 알어 girl

知道我的意思吧 girl

Love is gone away No No

Love is gone away I'm going down

Love is gone away No No

넌 웃고 있는데 난 미쳐가 oh no

你在笑著我卻快要瘋了 oh no

그대는 떠나가고

你就這樣離開了

아직 난 여기 이대로

我仍然還在這裡

나 홀로 남겨졌지만

雖然只剩我獨自一人

그대의 온기는 아직 그대로 oh no

你的溫度仍然還在 oh no

Love is gone away No No

Love is gone away I'm going down

Love is gone away No No

你在笑著我卻快要瘋了 Uh no

L O V E is gone away

This is not funny I'm going down

L O V E is gone away

넌 웃고 있는데 난 미쳐가

你在笑著我卻快要瘋了

넌 뭐가 재밌어 어이없어

你覺得哪裡有趣 真是無言

樓主係大陸狗黎(已自認)

呢個係樓主之前個名-連尼住(大佬)
讀垃圾OU HD，打字用拼音。
之後俾巴打圍屌，死不悔改之餘，
仲笑鳩人讀書少，唔抵得人識打拼音！
堅稱自己係土生土長嘅香港人喎~~

就算識打字嗰陣都要轉channel去諗嗰個字嘅蝗語點讀，再打出嚟。
點都慢過用倉頡速成就咁諗點打好撚多
除非佢本身就係蝗語channel，又或者講慣蝗語

根本係大陸仔打啲字
又唸又窩又奔，都唔知佢打乜柒！
你全家奔緊落地獄呀支那狗！！！！！
下世咪撚再落黎香港，生生世世做中蟈人呀

經過追擊之下，終於承認自己係支那狗，
並聲稱自己永遠都唔上LIHKG
又改名-你仲唔仆街

但好景不常，經過一個月潛水又俾我見返佢！
所以只好繼續我嘅追擊行動

條柒頭份人極度陰險，之前開post叫雞俾人放飛機開post起人底！

小心呢件ptgf

仲話叫ptgf唔係叫雞喎，你咪撚玩啦！
人地唔撚so你好出奇咩？
雞都嫌棄你賤種畜生呀

係咁多先，希望樓主真係好好守承諾，
唔好再上黎啦